美參議員斯科特：一個新的中共傀儡不是解決香港問題的答案

心水清
或者係太了解中共

hkid

唔肯查警暴講咩都冇用

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在